水馬陣布西九站外 旅客不滿轉站時間長

網民號召今日(7日)下午由尖沙咀遊行至高鐵西九龍站，警方凌晨起已嚴陣以待，在西九龍站周圍架設「水馬陣」，防止示威者在接近車站範圍引發事端。不少旅客也已在清晨於車站外等候進站，但有旅客指由港鐵柯士甸站前往高鐵西九站，竟然需要25分鐘，對警方安排不滿。

警方凌晨起部署在西九龍站的警力愈來愈多，除了在各站出入口附近巡邏，並架設大量比普通人更高的水馬，又召喚水車到場將這些水馬注滿水，令示威者難以輕易移動這些水馬。香港入境旅遊接待協會主席梁耀霖到場了解，他指封路對旅客有一定影響，旅行團需要更改集合地點，批評「好多地方封路，指示又唔清晰」，他稱暫時目測不算混亂，旅行團已因應情況提早出門。

西九站早上6時許開始有旅客進入，先由職員核對車票及身份，再放行入內，沿着水馬陣步行到車站，也有不少旅客選擇乘的士直接到西九站。有旅客批評警方的準備措施，認為不應從早上便封路，又表示對示威活動不滿，「因阻住晒條路」。至早上9時許，現場情況大致暢順，旅客於入站前須出示身份證明文件及車票方可入高鐵站內，以免閒雜人等進入站內。

警方昨日(6日)已強調會密切留意有關情況，調配適當人手，以維持公共秩序，保障公眾安全，又呼籲參與公眾活動人士應遵照在場警務人員或主辦單位指示。港鐵則在昨日深夜宣布，西九龍站今日除D及K出入口外，其他出入口全日關閉，D出口只供乘客進入車站，K出入口只供乘客離開車站。另外，九巴31條路線需改道。

正評不解釋

警察做得好，你地無做錯，加油封哂全港。

p牌唔好quote樓主

Good! 效果原來咁大

正呀喂

係咪誇張得濟

強烈譴責香港警務人員實行擾民措施

政府嚇到瀨屎
仲有邊度可以搞

借個靚位，
大家做下重要得多嘅實事啦！

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

大家花2分鐘入去一人一信反對啦
人哋做好咁正嘅TEMPLATE
唔係唔幫拖呀！(不過有啲TITLE要自己打，否則仆街政府會當你ROBOT)

特登去令到啲市民反感

依招2014用得多

戒嚴
個個禮拜都申請不反對通知書啦

入面教你點樣對付打人藍絲
唔 好 做 暗 角 柒 狗

旅客wfc

媽好柒

唔衝效果都咁大

全部出入境位都試試
實行全港游

仲要支那豬

要不斷增加政府管治成本

全部連大陸既都又遠交通又唔方便
咁得返最後一個 可以自己揸車 搭巴士 搭地鐵去既

以後只要聲稱抬個度，行都唔洗

啱啦，繼續挑起狗民衝突啦
下一次就可以對準狗權過大黎遊行，等警犬繼續柒出國際

去紅館排隊買飛睇concert！

智障黑驚助攻

未shopping就咁有效果
睇黎去市區行街好過圍政總狗屋

有冇人下次申請左之後取消

然後今日取消遊行

上水？

支持全港戒嚴

班黃屍封左個入口，同胞趕唔切車咁點算

支持

一陣咁多人, 旅客入唔到站, 下晝又冇晒車返去真係唔知點算

和理非都玩埋水馬
驚撚到

防民之口，甚於防川；
棄人用犬，雖猛何為？

處事手法愈黎愈大陸

要做更多野令市民對政府不滿

你班傻西慢慢企啦

運豬署洗唔洗叫黨鐵交報告

若果我地突然場會唔會激死佢地

Sir this way

轉場

原來個一地兩檢咁容易就收咗皮

推

不滿就唔好黎啦，你地又唔鐘意香港人，香港人又唔鐘意你地黎既，何必呢

有無得一次過申請20星期

又想嫁禍我哋

入去食添好運都唔俾？
我要飲春水堂呀

今次真係Thank you sir

入面係咪有核彈頭？

tvb

真正擾民

個個禮拜都申請
見水馬就唔去
搬撚死班黑警

遊行人士全部和平散去

大家做下重要得多嘅實事啦！

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

大家花2分鐘入去一人一信反對啦
人哋做好咁正嘅TEMPLATE
唔係唔幫拖呀！(不過有啲TITLE要自己打，否則仆街政府會當你ROBOT)

痴線而家少少野就水馬，班警真係咁驚？

洗唔洗咁大陣仗

周圍申請遊行 之後得幾個去 但幾千大軍怖防

草木皆兵

真係估唔到咁誇， 政府驚到

又拎十萬ot

可以試下下星期上水反完水貨行去羅湖
有條路過左橋就係羅湖

又水馬又盛都唔知為乜

要核對身分先入得高鐵站

變左當年既成田機場

最好以後都實行呢樣野

今日轉場圍政總

好毒

封到咁

遲早各個地鐵站都可能係咁

要幾撚怕市民既政府先會咁做

支持下星期繼續遊行去高鐵站

驚撚到咁誇張

擾民黑警

唔知以為有咩國家元首要坐膠鐵

幫自已友回氣 令敵陣疲於奔命

之後再黎次真既
防不防勝

有人發現狗鐵封咗柯士甸站嘅售票機

其實既然有咁多人，又個個買唔到飛，咁如果有人跨閘入內照計都好難捉得到哂

東方連續2日頭條

好明顯紅媒極期待我哋還手，打交同衝

千萬咪中計

小不忍則亂大謀

打交都要睇場合

今日極唔適合

大家記住今日和理非!

洗唔洗驚到咁

水馬 以為升旗個次先咁大獲，遊個行都搞成咁

個個星期去？唔好啦！我要番大陸啊！

公道講 柯士甸部垃圾售票機
我由上年6月附近開始返工
到上星期次次經過都有封
10日封9日 應該唔關今次事

應該聽日新聞會係咁講示威者搞到咁
影響旅遊業

捉蟲入屎忽

屎已瀨

原來西九先係佢最驚個位

笑了

原來西九係政府最重視既地方

如果地鐵玩呢樣野，

大鑊了 個個排半個鐘入閘

申多幾次應該會唔批

香港公安真係好努力保護大陸旅客嘅安全
尋日就為咗隻大陸雞守信個廁所，今日遊行未開始就封晒 d 路

好奇想知如果去俾大陸偷用嗰塊邊境土地遊行，警察夠唔夠膽去封？

方向正確

圍完政總狗屋帶落嚟嘅效應

封晒成個尖沙咀吖笨

識玩

做咁大場show，都係想嚇怕D家庭，等D人唔敢出去遊行啫！

入邊一定係有恐龍化石 金槍人準備好未

遲啲只要喺尖沙咀遊威示威都會封高鐵

個個入境位一齊搞就真係麻煩喇

✈️

班毅進仔近排一定覺得原來做警察係咁撚忙

東涌離島區大遊行

長做長有 即興參觀都得
邊人流浪狗多可以散隊 執完野之後先再行出黎等佢又佈返好個陣

咁驚唔好俾人遊行呀嘛

續個地方試下政府既重視程度

269B 唔使兜入去
正呀

機場攪到真正香港市民機會大過膠鐵
坐膠鐵嘅好多廢老同大陸人
嗰班係咪都係反對

餐飲唔開，商鋪唔開，列車唔賣飛，出入口得返兩個
19正苦怕左你地

搭船去澳門？

我無野講

發夢見到機場

機場要小心搞到啲中間派香港市民呀

要維穩 唔可以俾大陸人接觸資訊

禾腰座鳩鐵

今日會唔會經過公廁？

驚成咁

怕機場害到其他國籍既遊客

東鐵沿線有商場既地方 專搞水貨狗同自由行

就絕對和平咁行一次，等所有人怨9班狗

大陸搭火車一直都要喺站外排長龍
依家同大陸睇齊咋喎

不滿咪唔好黎囉支那豬

方向正確

凡是敵人反對的，我們就要擁護
凡是敵人擁護的，我們就要反對

耐唔耐搞下都幾好

支持警察繼續
封多啲路保護旅客 當有遊行人士出現時，更應提供特首級待遇，用肉身保護旅客

著哂MTR制服都要SHOW證啦 警犬唔洗???

示威者咩都未做

排隊都25分鐘，去到東莞喇

班狗諗住會衝高鐵站所以咁驚

派個陣記得唔好留指膜 上次立法會就係咁搜證
派個陣記得唔好留指膜 上次立法會就係咁搜證
派個陣記得唔好留指膜 上次立法會就係咁搜證
派個陣記得唔好留指膜 上次立法會就係咁搜證
派個陣記得唔好留指膜 上次立法會就係咁搜證
派個陣記得唔好留指膜 上次立法會就係咁搜證

有啲項目係維尼拍版果啲先夠正

________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

每個月攪一次都好

黑警咁撚驚

以後改名叫 黑驚

今天是和平示威 , 行完即散 , 犬犬企成日

支那最怕出口轉內銷

自己攞嚟
以後係咪個個禮拜都可以做九龍區和理非遊行

機場附近嘅港珠澳大橋

拉布都拉唔死o既高鐵，原來只需要一個小小遊行就可以影響到

記住今日係和平 行完就返屋企陪屋企人食飯 唔係衝定唔衝嘅問題 係今日戰術係要唔衝

on9警犬，嚇到隻闣咁

由於宣傳不足,借個位
7/7 家長聯盟前往禮賓府遞交請願信

Source:

又唔洗取消嘅。我地因天氣惡劣（落雨或者太哂），改做室內遊行，然後喺屋企睇直播囉。唔係唔得啊？

警察做到野
有效率

以後唔撚行金鐘啦，行九龍啦！

輪住搞，一齊搞，日日搞，唔知各處有幾多人。邊道冇準備就去邊行。

十一淪陷週識玩了

班差佬真係好撚驚

今日警方同 政府教大家一個四字成語

自亂陣腳

以後打口水戰 同不反對通知書都夠玩
遊行都要預防到咁

好撚心涼

驚到咁 說明高鐵站真係好撚重要
大家夢遊嘅時候如果令呢個站有咩意外、損傷
咁唔只係香港嘅內政了 所以唔理三七二十一，封好曬保住個鐵飯碗

上水佬
有路行到邊境屌班狗都得

唔撚好撘囉我就唔會用嘅

梗係準確好

好似中国啲火車站
要係站出面查晒飛，身份證同做晒安檢先入得個站

驚到咁人唔笑⋯

又一次突顯警狗自己搞大件事 判斷失誤

我地都未諗住圍高鐵站，班狗幫我地做埋

Push

落馬洲 羅湖

又唔係遊行搞到封站 係啲克警驚驚要封喳

抵死

咁得意？
一陣去睇下先

建議713終點揀去羅湖條路起點

//有旅客批評警方的準備措施，認為不應從早上便封路，又表示對示威活動不滿，「因阻住晒條路」。//

未開始行都可以加返句黎屈示威者
果然係百份報

好似輕馬嚟

黑警搞不合作運動

向各路義士致敬

sor！！ 錯手負評

剩係放料已經嚇到仆街

係連登up 2句就令個政府咁淆

原來膠鐵站同金紫荊有同等地位

警方做到嘢，未出發就有效果

「阻住哂條路」呢句明明香港人先會講。
呢個遊客係香港人黎

連登仔好勁,
其實唔洗真係做, 只係連登講去購物就得

唔好每星期去一次

算喇攪到人不如唔行喇
改行第二到

因為唔封個幾部，排隊買飛的人就Jam 曬係A 出口

本身唔黎遊行約左條女飲春水堂 宜家去唔到 唯有去遊行thx

嘩 咁快手呀
係喎 全港咁多地方
你夠唔夠人手呀

警撚到

阻撚住哂 無時間玩啦

都話左有一層hidden左，比人踢爆

嚇到要自封，笑死

大家保持和理非可以印下leaflet派比大陸人/痴街都得想多d人睇到

或者air drop d 圖比佢地

77特典：Airdrop痴漢上線喇～
──────────────

為咗方便坐高鐵的大陸同胞，同享香港人嘅榮耀，有人發夢出盡愛港之力，做咗呢個 #Airdrop痴漢 圖錄，有簡體有英文，仲包括掃碼領紅包喔，亲 <3

美味 J 圖位置 ↓↓↓

每個禮拜黎一次
你唔封嗰日先行

和理非

係西環嚇到瀨屎，畀班大陸人知發生咩事重得了

唔好搏
狗鐵好勤力捉人
你跨閘=狗鐵用盡佢全部站cctv抄你牌
到時唔知會唔會送資料比狗

警察擾民

下次申請兩邊不反對通知書咁點算水馬要圍邊

每個禮拜搞一次

每次都發現佢地真係無腦
係入面一個唔覺意比人拉落下層就被送中
邊個仲會衝啊

基本法保障你遊行示威自由又真係吹你唔漲

Hidden 係搞d咩既呢 好好奇

當有一日唔比你遊行示威會點
次次出反對通知書

`

繼續封囉

支那用高鐵運兵唔係乜野秘密 隨時已經有攞曬軍備 一落車就有架生

琴日屯門和理非都比狗搞成咁
今日真係唔知班狗會做咩

實質上收高鐵皮

25分鐘太誇了，耐咗十幾分鐘到，都唔知係咪特登搞到咁來打輿論戰。

黑警協助市民搞不合作運動

出面咁大雨，啲狗同高鐵乘客點算？

咪入示威者數，我地好守秩序嫁

有禮貌地同阿 sir 講：「我要報案，我要告佢，我係目擊證人」。

餐飲業都唔開

水馬高到呢

反對政府太敏感，太易高潮

我冇嘢講

七七遊行，求求大家幫手！！

擾民

只要一個衝咗都好大鑊，佢地驚變左蘆溝橋事變

咁又唔好 等佢收返啲水馬 先再申請好啲
做死佢地

下星期淨申請唔出，班狗都自己搞破壞